一種放喺手上會溶化既金屬

就係鎵!唔知有冇人見過接觸過？

幾satisfying

呢種金屬買返黎貴唔貴

淘寶有得買 $15-40/10G